無端端被自動成為教徒，我宣佈脫離「香港教」

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

呢個人自創新宗教，令每個香港人都自動成為信徒，並獲得多數人嘅認同

我宣佈即時脫離以上嘅「信仰」，立此為證

閱

我係個基督徒，基督耶穌嘅教導係我唯一嘅信仰

#4 條友係撒旦嘅走狗，God rebuke satan!

Protestant唔係鐘意搞protest既咩

耶 穌 對 他 們 說 ： 你 們 是 在 人 面 前 自 稱 為 義 的 ， 你 們 的 心 ， 神 卻 知 道 ； 因 為 人 所 尊 貴 的 ， 是 神 看 為 可 憎 惡 的 。

路加福音 16:15

香港應該係一種類似美國夢嘅信念而唔係一個信仰
不過cctoy好鍾意玩呢啲文字遊戲突出自己
過左成年玩完軍事字眼轉玩宗教字眼咁解

我地所對抗嘅正正就係呢種以人為中心嘅教導

咩係撒旦？？？

One of in favour of God, the other is in favour of people, which side do you choose?

敵擋上帝者

咁咪好多撒旦

耶 穌 轉 過 來 ， 對 彼 得 說 ： 撒 但 ， 退 我 後 邊 去 罷 ！ 你 是 絆 我 腳 的 ； 因 為 你 不 體 貼 神 的 意 思 ， 只 體 貼 人 的 意 思 。

馬太福音 16:23

你講得無錯，當你「不 體 貼 神 的 意 思 ， 只 體 貼 人 的 意 思」，你就係撒旦

凡自稱信耶穌嘅人，你地應該自省是否「不 體 貼 神 的 意 思 ， 只 體 貼 人 的 意 思」

你地行緊嘅係人嘅道定係神嘅道

咁你宣布埋我啦
yeah
原本以為自己一無是處
原來係撒旦
請問三叉戟點安排
自己買定倉提供

佢之所以存在，都係神嘅旨意
你輕易否定佢
我認為你

不 體 貼 神 的 意 思，只 體 貼 你 自 己 的 意 思

你都係

WFC vv

你地自稱追求公義，日夜控訴中共，卻樂意與敵對基督嘅勢力為伍

因此你地嘅國度必然站立不住

我都係咁諗

我冇支持佢wor
樓主唔好靠屈
我係堅定嘅
無產階級共產主義戰士

let the God, the One who led Israel out of Egypt, judge between you and me

非此即彼

萬一我啱你咪好尷尬
唔好玩咁大啦